一人一個你覺得嘅經典對決

佐為對塔矢名人

巴士阿叔大戰四眼仔

杜門對東方不敗

拓也哥對av男優

素子手撕戰車

流川對澤北

薯餅大戰銀魚子

悟空對菲利

呵欠欠大戰JJ樹

iron man vs captain america

銀魚呀
我覺得根本就抄悟空對菲利
辣醬油佢哋幻想銀魚最終型態嗰段等於無閑幻想菲利最終型態嗰段
銀魚變最終型態嗰陣嘅分鏡/效果都同菲利嗰段一樣

劍心 志志雄
劍心 齋藤一

風見隼人
加賀

佐助對鳴門

Faker vs Ryu

會長對蟻王

皇馬大戰馬體會!!!!!

森柏斯 vs 阿加斯

好似係前者掛拍前最後一戰，同費天王 vs 拿度一樣經典

阿仙奴 vs 曼聯
2:8，笑到我氣咳

希志愛野 大戰 周杰倫

青道 VS 稻實

哈林大哥對庚澄慶

連登仔 vs 真理

ae86 vs fc3s

榮純 vs 轟

唔算係1 vs 1 對決,

就一定係FA大總統返總統府要行正門,

挑坦克機,切子彈

真男人最型反派

聽講SAO都有人切子彈

老虎

三つ巴

耶穌大戰觀世音

諸葛亮 vs 孔明

我覺得我對薯餅都唔差喎

白鬍子海盜團對海軍

我 vs Lust Envy
瀨那 vs 阿含

蕭別離vs每日都要打丁

小野田vs真波

哈林vs庾澄慶

又霸凌Ryu

悟飯vs西魯

skt vs rox tiger game2 ,2016 , lol CHAMPIONSHIP

緊係 今年費達拿對拿度啦

麥記vs KFC

費sir對爛兜
08WO & 17AO

湘北對山王

咁不如睇
結城 VS 成宮

老闆vs打工仔

對志志雄就算嘅
對齋藤一反而冇咩感覺

架妹大戰機械獸

星仔vs單眼佬

曼vs獌

6-1

華安 對 隊穿牆

神父vs切J

西你老母

Ok仔 vs 彭健新

第一個就西喎ching

馬賽對波圖

恭介 過佢!
葉恭介!!!加賀美!!!
死都唔俾你入呀!
仲有角球呀

關公大戰外星人

高登vs連登

夜神月vs L

森林大戰四黑鬼

金閃閃vs大帝

joko對卡茲

魔法戰爭
七瀬 武 VS 七瀬 月光

好波!